政府已出最後一步棋

亂拉人告暴動罪已經係政府同死警犬最後一步棋
依家警力又唔夠
民意又冇
解放軍又驚攪炒唔敢出
淨低唯有亂告暴動罪,唔理告唔告得入,用嚟嚇Q人
如果冇人怯佢,政府同啲狗真係挽撚完
咁撚樣都叫暴動,啲狗真係唔知咩叫真暴動

但要克服呢一關唔容易